Märt Soop Suurest-Kõppust kaebas et Leena Lapp teda teotanud üteldes et tema olewat sohi naesega Ann Waarsu lihalikult kokku elanud. Leena Lapp Suurest-Kõppust wastas eessseiswa kaebtuse peale et tema seda küll on rääkinud kui olewat temale Mari Raudsik seda ütelnud et kingisepp Soop elawat Ann Waarsu'ga kokku. arwatud: Mari Raudsik teisaks korraks ette tellida. Kohtumees Peet Amann [allkiri] Kohtumees Tõnis Bauer [allkiri] Kohtumees Peet Rosenberg [allkiri] Kirj. [allkiri]
